呢度有幾多人喺英國？

下星期lockdown你哋有乜嘢諗法

我覺得英國政府不知所謂

荷蘭丶冰島丶瑞典、芬蘭